---
title: Premium Online-Mitgliedschaft
---

Alle Leistungen der [Professional Online-Mitgliedschaft](./professional), **plus**:

- 6 weitere Bilder in der Slideshow (Querformat, insgesamt 12)
- 24 weitere Kategorien (insgesamt 48)
- bis zu 172 weitere Marken (insgesamt 204)
- Kundenlogin für exklusive Angebote und Events. Mit unserem Newsletter wird auf das Angebots- und Event-Portal hingewiesen.
- Werbliche Nutzung der Auszeichnung (Urkunde und STILPUNKTE® Point) in Ihren Werbeunterlagen (Geschäftspapiere, Visitenkarten, Broschüren, Magazine, Anzeigen, andere Print- und Online-Medien, etc.)
- Große Urkunde DIN A3 (Auszeichnung)
- 1.000 Co-Gebrandete STILPUNKTE®-Flyer

Ein Beispiel finden Sie [hier.](https://www.stilpunkte.de/koeln/eintraege/stilpunkte-lifestyle-guide-2/)

## STILPUNKTE®-Point und Urkunde

STILPUNKTE® ist eines der größten Auszeichnungsmedien für den gehobenen Handel oder Dienstleister. Anhand eines eigens entwickelten Scoring-Verfahrens mit qualitativ hochwertigen Anforderungen, dient dieses als Voraussetzung zur Auszeichnung eines STILPUNKTE®-Partners. Die Auszeichnung in Form eines STILPUNKTE®-Points oder einer STILPUNKTE®-Urkunde schafft Vertrauen bei Ihren Kunden und wird in Ihrem Unternehmen oder Ladenlokal präsentiert.

![](./point-urkunde.jpg)

---

## Nähere Informationen

Für nähere Informationen steht Ihnen unser Support Team gerne zur Verfügung:

Telefon: +49(0)221.2228950  
E-Mail: [online-support@stilpunkte.de](mailto:online-support@stilpunkte.de)
